覺唔覺得沙律係食物界畀人over price 得太緊要(有圖)

是咁的， 今日要清屋企啲雜草，咁清完之後擺埋一齊啦，發現啲感覺有啲似曾相識

咁我就手痕上openrice睇下啲沙律要幾多錢啦

屌你老母要成舊水

你咪試下食果堆雜草囉

又唔係我食開，做咩要我食

女朋友一定會叫沙律的

其實係
街市買沙律菜好撚平架喳

我女朋友叫沙律

你係咪叫葡撻

無錯,個人極鍾意食沙律
但係真係貴到仆街

但係我唔知點解好鍾意食沙律隔離，好鞋嗰塊雞
不過成日都因為太貴，唔捨得食

仲要洗唔乾淨 溝啲沙律醬 罐頭野

百里香有沙律？

你的意見已被接納

沙律係屋企整就好, 出街食得就食好西啦

加d咩煙肉,蟹籽,三文魚身價勁升

個醬+汁 一樣肥到hihi

切到嗰啲嘢有咁細粒得咁細粒，然後加多幾粒麵包碎咁又收多廿蚊

今日倒垃圾，搵到下面埋野
水30升
碳20千克
氨4升
石灰1.5千克
磷800克
鹽250克
硝石100克
硫磺80克
氟7.5克
鐵5克
矽3克
還有其餘15種微量元素

諗多咗，都要30蚊盒

人體鍊成

仲未搵到個兩兄弟嘅血

咁撚貴 我喺澳洲呢邊淨係賣兩三蚊